美國正股係唔係已經無散戶玩 唔上又唔落

身邊所有散戶都係玩妖股，共建大麻美國

妖股唔算正股?